SONY 幾年前已經用緊側面開機制做指紋解鎖

做乜成班人睇完APPLE當新野咁仲話未夠成熟

利申:會買新IPHONE

xz 已經用左好耐

係，sony用左好多年

sony 而家啲手機都唔知出到似乜

唔止而家啦
由開始整smartphone開始都唔知似乜
之前出部4k moon嘅機懶係新奇咁 咪又係冇人買
宣傳又少 外國又冇人講
出咗新機唔特登睇都唔知

Sony手機部門點解咁耐未執柒

至少無m字額

xperia 5ii好似幾正，有啲想換

Sony 個power鍵指紋解鎖真係垃圾，當年xzp 10次有9次都係解唔到

用過，指紋完全冇問題
反而係上網入隧道斷左唔識重連
要手動開關飛行模式

連仔係咪用錯acc 回覆？

XZP就死想換iPhone

其實你哋成日講Sony個啲奇怪問題點解我用咗成十年都可以未遇過

側面指紋係得1仔個代垃圾之外其餘都好好用

我上上部手機用Sony
已經係側面指紋鎖

其實sony手機硬件係麻麻地
但佢個系統用左幾年都唔似其他android機咁會有變慢問題

連仔都係用sony

新機頭一兩年好勁
但影完啲相機勁都無乜特別

索尼大法好

但係當apple用開機制指紋鎖
就會比人屌話抄

apple一向Repack最叻咖啦，無咩好講

連尼住

明明Sony 其他部門咁屈機 每個部門出少少力都搞到機 但都係成碌撚咁

公道d講 我部xzp大概十次有五次都認唔到
reset過指紋都冇用
極度懷疑係因為個sensor太窄
感應area 唔夠大 所以唔準
ipad圓形既sensor我幾乎冇試過detect唔到

班ifan都慣架啦

我覺得唔關宣傳事，佢d手機真係做得衰同水魚價

zxp 新機 個相機影出黎既相唔見得人 一暗小小已經多雜訊 真心唔明點解全世界都用緊sony既cmos 但又唔見其他廠都係咁

上年android 已經用緊屏下指紋，爽到飛天

我用cheap cheap xperia 10 plus, 指紋都冇問題
話垃圾嗰啲根本冇用過齋“聽”人講

我xzp次次都認到喎
反而新嗰部xperia 1 ii間中會認唔到

sony 千幾蚊電話都有既野，
而家變咗新野

有啲位係勁既
我之前sony手機就有4K mon
但係P2P既片好少有4K
就連Youtube手機App都唔支援4K畫質既片
勁得黎有啲唔實際

ifanboy 不願面對，淨係問咁又點好用過Apple咩

而家now E 睇淦有4K support.....我覺得只係時間問題。。當5G 普及，到時周街都4K 片

利申返先
頭個一年唔覺得有指紋問題
因為zxp有其他問題
例如慢 熱 影相差 袋左落褲袋會自動unlock
搞到我要換ip
之後當左部xzp係android遊戲機就慢慢覺得佢detect唔到指紋

有啦喎

連尼罪大滔天

佢哋喺咪以為一定要暴龍機碌卡噉
正常一印落去就喺

要手動呢點已經扣晒分啦

錯ac

Xperia 1 II用家

其實4K真係賣點？ 我見有啲機都由2K 落返 1.幾K

有十年聽人講唔好用經驗

z5p用家表示 個側鍵淨係用黎開mon 基本上都係要入密碼
打機熱到我要將佢浸落水散熱先知點解要整IP 68

手重飛行呢點我部x5最近都係咁
個指紋成功率大約50%

山草藥

I love you bb

就係每個部門都出少少力搞到部機不倫不類

連狗

點解要用幾年前嘅機來屌Sony

又係聽人講
Sony機除咗港版更新慢之外唔覺有咩差
真係要屌嘅就係散熱用料不足或者幾乎冇用咁濟

傻仔ifan

你部機有問題喎
之前嗰部備用機用咗兩年成功率接近100%

做到同做得好係兩回事wo,通常an都虎頭蛇尾，唔係話蘋果好，但佢做到普及

部1 ii, 我真心覺得正，但21:9 攪到d字好細，又慳返。

係咪你部機有問題？
我用部低偕機都幾乎冇試過失敗

比卡超 用十萬伏特捕捉連仔

打機倒水電+暖蛋

你真係當人冇用Sony機

索尼住

點唔好法先
定係你攞apple全新機去同罪大n年前第一部機側指紋機比

電視相機都有佢優勢
但手機無特別功能又賣得貴
點買得落手

如果你咁講，我n年之用過，覺得垃圾，我就轉會啦師兄，仲等佢一代代咁改，唔怕再中伏？蘋果每代唔大變，起碼基本需要做到先啦

佢之前啲機咁廢係因為其他部門唔想幫佢手
但最近呢兩代機Sony逼相機部門個邊提供技術 所以應該會越做越好掛

利申 十年Sony機用家

相機真係對幾多成人有人，我講過既係識欣賞

Apple已死

呢d就係對住二三手科技打飛機嘅理由
講到近年淨係apple冇qc問題其他全部垃圾咁

岩用既自然識欣賞,各取所需可能大部分蘋果友都係唔識欣賞

我用緊 之前用htc u11+，換左機之後除左覺得部機有少少長之外其他都完全冇問題 又feel唔到啲字細得幾交關喎

連仔都用sony？

sony機用左就3年好滿意區

次次一講sony就有人屌熱慢21：9虧4k冇用
講到其他機無咁

Hello連仔

Apple出既永遠都係創新科技

sony 至歡!

你有冇用過架，10次有10次解倒

sony少宣傳冇好似三星咁請咁多打手呀嘛

在網絡資訊爆炸的年代，「打手」隨處可見。由於網絡打手是屬於「黑暗」層面的工作，公司絕不會光明正大的登報聘請，一般都是以其他職位來掩飾。如今竟有公司明目張膽地在 JIJIS 騁請網絡打手，令人覺得網絡打手真的無處不在，以下我們請來網絡打手「阿偉」作訪問，爆一些他們行內鮮為人知的內幕工作..

係，已經用咗幾年完全冇問題。用咗幾代SONY機全因細機得佢一部，市場完全冇選擇。

問題係佢相機唔可以做得太好 如果做得太好嘅話邊有人買rx100

係街拎佢部遙控出黎，啲人會唔會當我cut唔到有線，傻撚咗嫁

ZenFone 7今次都係機側，睇review反應幾快

唔止sony 喎, 其他廠都有左好耐

sony側面指紋制準確度堅係廢
認到一兩次之後就失靈 要抹乾淨個制先至再認到
同其他牌子的機背指紋解鎖體驗差好遠

利申 用緊xperia 1 II

所以apple就唔用得

連仔都用sony

我果時買sony係5年前
到佢壞左仲未有4K

同意，應該個感應位太細，所以成日唔得，搞到成日入密碼真係真心煩

第一日識ifan咩

隻手指一粒汗都無都係解唔到，重set過好多次，重置都試過，btw除咗重同指紋問題，係一部好機，可惜重到手痛頂唔順放咗

成個post嘅亮點

下？
XZP 十次中九次
仲好過1ii 喎

我淨係想揾返當年為咗推faceid而踩fingerprint嘅post出嚟鞭屍

仲有為咗正面home掣踩側面/背面fingerprint嗰班

用緊xz1
呢個問題係同用咩套好有關
用犀牛盾十次有8次唔得，
裸跑/用香蕉套就冇問題。

7-8年前sony用緊

用Sony機會比女同事笑

1 ii 已經好過 10 ii 多多聲
但都未到XZP xz1果期

用緊1ii 個指紋好好完全無問題

買sony 都係買外形
利申：雙修sony 同iphone

有唔代表好用, 高質
10 次8次都解唔到, 戇撚鳩

唔用套都係咁，個時都係用普通透明套

touch id Motorola 2011已經有

買套又麻煩

Apple: We are always being the best, not being the first

有鬼用
正如30cm 但樣衰溝唔到女都得物冇所用

Where is the new iphone?😢😢

用過Z5P 3年
冇試過唔得

第一次見連仔回post

錯acc呀傻豬

上上部電話(4年前)係Xperia XZ，指紋完全無問題
部電話依家都行到，係死左粒gps chips逼我換機

用過xz 機側解鎖冇乜問題
就算用埋套平放枱面唔攞起
垂直手指㩒都unlock到
連線問題同連仔一樣

加上更新完開WhatsApp都lag到彈
同埋有時熱到辣手先忍唔住換機

btw好鐘意sony方角設計
靚過公廁m巾形多多聲
對上一部機係pantech iron a870

用緊xperia 1 紫色
Sony 8年用家

我部xzp今時今日仲用緊
個指紋解鎖近乎100%無問題喎
我有時仲嫌佢太快解鎖，純粹想睇下時間

咁痴線
xperia 1我都用左5年

XPERIA 1 已經3個月沒有更新

x1m2用家，依家依代指紋敏感到過份，有時hi到已知解左鎖
但有幾代都真係差小小，例如x1

有機會上sony到玩下，依代比以前好左好多啦，雖然好多野都仲可以改好D

以前sony係各自為政

其實一早已經唔係鬥科技「新」
係鬥應用

同一舊嘢你擺係android 同擺係ios，無論銷量同市值都係完全唔同層次

幫你含
幫我甩p牌得唔得

sony正一拎石頭揼自己腳

連仔

睇錯初代xperia z
而家d名真係搞到我好亂

其他廠出新野係試驗品，apple出得個技術一定已經成熟

演算法問題

鎖完即刻開返

次次都係呢句

zxp係手機部門開發相機app
Xperia 1係相機部門開發手機相機app
咁舊講黎做咩

連仔？？？？？

咪撚鳩喇
sony由z5p 第一代4k開始已經有得睇4k youtube

hp㗎喎

on9你唔識較大d字

你手濕同手指頭花冇人幫到你

索粉一號出現了
電話有問題 一律都係用家問題

粒電咁多年有無改善過你講

APPLE USER剩係識吹奏IPHONE好處,
唔撚識屌鳩壞處等APPLE可以改善
同支那人完全一樣

利申11PRO MAX轉S20PRO
屌你老母出到11都仲咁撚少RAM,開EMAIL然後睇EXCEL對返資料諗住覆EMAIL,竟然要LOAD過EMAIL,DLLM

買左部19 xzp 屌下鬼又唔得？

191g都重iphone11promax咪斷手

我解釋緊個問題
你做乜鳩

有咩出奇，SONY 換sim唔使reboot都係新技術啦

用放大鏡睇咪有用囉

xperia1都係手機部門寫相機app
xperia1 m2 camera pro先係相機部門寫

又係你問我咁舊講黎做乜答左你又問我做乜鳩？
你做乜鳩呀？

遲人2代機，梗係成熟

點止2代

xzp個指紋一有水就收皮好正常

詳情可參考2戰日本海陸軍之爭

測電阻/反光， 有水邊測

sony d 機本身就慢

人哋有冇攞來打飛機呀

舊年合併曬
xperia1m2係第一部集百家大成

重新定義

好奇原班整手機嘅人仲有幾多係到
1ii同1
1同2018前根本係三類機咁濟

到而家仲用緊xz1完全冇問題，唔壞都唔想換
sony 啲機愈出愈長，
如果長度細一個碼嘅話幾靚仔

中國分部比炒曬
原本係搞中階
瑞典分部都係大部份炒曬留返d
日本部咩事都冇

XPERIA 5 II 囉, 夠細未?

Samsung部s10e都有
明明實體指紋好用過個咩垃圾屏幕下指紋

跟隊朝聖

有啊，仲好自豪咁講依家唔使熄機就換到sim

點會無變慢

成日幻想我有分身做咩

都仲係21:9
佢用而家個設計語言出返16-18：9我都想換

因為唔洗錢嘅，但已經冇用好耐，太多問題，比屋企人用

我屌左好多次21:9 太窄, 睇16:9片太細, 黑邊太多

佢肯出番6.8" 16:9 我即買

連仔呀

連仔都話sony多問題

但佢at least approved個指紋係OK

Sony呢個function已經用咗五年...

不過嗰陣買嗰部x performance，d小問題唔講， update放飛機真係dklm，換機過一年攞翻部機用，部機factory format嘅情況之下都係開咩都窒...垃圾sony用埋d垃圾emmc

xz1個指紋一有少少手汗就fail
除此之外無咩問題
唔知其他廠點，
感覺上ipad指紋命中率高啲，但可能係嚮屋企少啲手汗

cap來睇下唔好得個講字

用緊xz1覆你
其實好似唔止sony，其他牌子都係越出越長，完全無可能單手操控
我有時甚至覺得呢部都太大㩒唔到對角而家好唔想呢部機壞

遙控

其他牌子都已經唔記得幾多年前就有

屌呢啲邊忽叫打飛機呀提下都唔得

我用左三年都無慢過喎
之後比我跌爆左先換

實體指紋鍵本身就好少出事，多數係唔識set,set得唔好先屌

未用過都睇下youtube啲speed test呀

實體5年前科技
依家屏下指紋大規模應用緊

佢當年初頭手機好撚正
有得打機又有部S型設計
明顯不停玩創新...家下就

整ps5好過啦 攜帶型遊戲機唔夠老任黎

有得揀唔用奶共牌子手機

仲要特登買部新嘅apple

之前就話買落冇得揀 竟然仲係買新機

Samsung 10e 個側面power制指紋好好用
唔係手濕都一定開到

唔係唔夠
而係手提個熱潮過咗加上比新一代智能手機壓住
switch嚴格嚟講只係半手提
加上係因為任地獄啲game無可代替先會hit

用緊xz1 除左手濕
差唔多次次都解到
用左好似3年 仲用緊

做到咁垃圾點留客啊 前幾部都係sony 用完z5p就跳左船用iphone
6000幾蚊買部旗艦番黎用810熱到癲又得3gb ram都算
2300萬像素用佢d垃圾軟件影出黎都係蒙既
成部野sell既4k同側指紋都唔實用你會唔會gur啊

樓豬個po2年前出？

不嬲apple都唔係第一手科技架啦但係出親都最多人講

咁又點，好用得過Apple咩

z5嗰代已經有

我都係， 諗緊買iphone好定5 ii好

差不多成十年，年年keynote完都有人衝出黎話乜乜乜一早有啦
我就睇得好爽

s810
個陣時係攬炒成個An陣營

咁iphone都至少無粗上下邊姐。

呢啲野見人見智啦。家燕mon，m字額，定係一點側埋一邊，一係就升降鏡頭，總之任君選擇，暫時的確係無mon下面嘅鏡頭整出嚟。

但係就點都唔會選擇粗邊掛。

真心唔覺
部XZ 最撚好用就係個解鎖
不過部機用左一年就慢到仆街

想問粗邊有乜問題se2都粗邊咪一樣大把人9衝

因為 sony 柒囉，apple 好囉

XZ唔夠ram但個形同隻金屬藍都係perfect

喺唔cut到個mon冇咗一忽嘅情況下
Sony條邊算係合理

個時貪佢夠靚仔同防水
但而家都轉左3星了

我之前都係用z5
指紋完全無問題

覺得指紋有問題其實應該試一試重新set過
Set果陣唔好裝case同埋抹一抹個sensor會好啲

我唸好多時係set個陣手指位移唔夠多佢囉唔夠sample

粗邊個問題就係曬位

點解要浪費位置整條邊。同一個mon大細，我仲可以整細部電話，手感都好好多。

而家又唔係ipad，都唔需要話有條邊揸住嚟用，九成人用電話都係尾指托住，你會渣住條邊用？

咁除非你強逼症，一定要有兩條粗邊，整體要非常平衡 好工整咁囉。我真係諗唔到咩優勢整兩條粗邊

搞清楚se係因為性價比高多人買，定係真係因為條粗邊大家走去買先。

用過解lock完全冇問題
解唔到係咪個人手汗/setting問題

個期YouTube Cut 左手機上面大過1080p 支援，到近期先開放返，不過要特定型號。

當然係買Iphone

苹果公司用实际行动下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾员工戴黄色黑色口罩去反对港独
取消台湾旗以示一个中国系中华人民共和国
当全世界都撤资撤厂，唯有APPLE不离不弃仲反其道而行全面同比亚迪合作喺中国生产APPLE产品
全心全意出钱出力Make CHINA Great Again

苹果公司为中国做咁多嘢，爱国蓝丝当然死都要用苹果
买苹果即系撑中国爱国同志就用爱国苹果

好到冇得頂

苹果公司用实际行动下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾员工戴黄色黑色口罩去反对港独
取消台湾旗以示一个中国系中华人民共和国
当全世界都撤资撤厂，唯有APPLE不离不弃仲反其道而行全面同比亚迪合作喺中国生产APPLE产品
全心全意出钱出力Make CHINA Great Again

苹果公司为中国做咁多嘢，爱国蓝丝当然死都要用苹果
买苹果即系撑中国爱国同志就用爱国苹果

想分化？拉

咩分化
苹果公司为中国做咁多嘢，爱国蓝丝当然死都要用苹果
买苹果即系撑中国爱国同志就用爱国苹果

連子正一食屎狗，食屎狗，要百屌成材

如果有日iphone出返實體鍵盤，ifan都會話Apple等到技術成熟先會出。

因為sony啲機唔夠apple靚
ui同ux 亦唔夠apple
唔會為咗嗰少少科技位犧牲成部電話個觀感設計體驗
所以無留意sony

四四方方 又有3.5mm 其實唔錯